覺唔覺CCTVB一年先拍一套散仔劇，好仆街

其他劇全部都係吹奏督察
好仆街，當我地散仔係咩，飛機都唔俾打

吳卓羲表示：俾我抖吓得唔得